有算有啱傾同有好感嘅對象都唔敢接受

每次拍拖都無好收場，搞到而家每次想進一步發展，心裏面都有把聲同自己講：你唔好害人啦

我明..